所有香港人都有義務悼念六四

冇錯係悼念自己已經死去嘅中國人身份

六四就係叫醒班仲發𡁵民主回歸夢嘅人
冇六四，平安過渡九七嘅話香港人唔可以提早睇清共產黨真面目
同冇彭定康政改。

可能23條立法都冇人理

所以應該慶幸有六四發生，等香港人早啲準備97

最後鄧小平條矮仔冚家剷食屎狗賤種支那狗，而家喺地獄開唔開心啊屌你老母，個天有報應㗎，你有生之年都淨係見到米字旗喺香港飄揚

中國既事關香港人咩事

90幾歲先死真係惡有惡報呀

唔好俾標題呃咗，悼念係講自己嘅愛國心

點解你們唔紀念二二八啊

屌可能我表達得唔好，我唔係中華膠呀

我憎支那人憎到仆街，但冇必要對班學生冷言冷語啦

6/9，香港人，銅鑼灣見